到底Ps4定PS4 pro

最近個PS4 bundle好似幾抵屌，幾隻game都啱我玩，但係又覺得仲買ps4唔買pro好似唔知點咁，同埋我冇4k mon，有啲人又話唔用4k mon PS4 已經夠玩，有啲又話用pro個畫質更好，咁到底買邊隻好呢

Ps5

已經變左日經post

比你諗諗先

pro個重點係暢順呀
玩dark souls3
slim : 30fps
pro : 45-60fps

初代PS4換PRO表示玩DS3真係兩個世界

d人成日講4k mon
比人洗晒腦

Pro啦
有買貴冇買錯

有錢一定係買pro

有新買新機

冇錢就兩部都唔洗諗

有錢唔打機 玩其他
冇錢唔洗買 返pt儲錢買樓

LM

是但啦 幾千蚊部機都要諗

買邊部都冇所謂 最緊要玩no man sky

Slim 好

pro

利申:$1850買左slim 因為想玩機戰only

建議樓主幫sony清貨

依家PS4 pro仲難唔難買? 洗唔洗食炒?

無4k mon買pro黎做咩

想問吓ps4 pro 散熱嘈音同排出嚟嘅廢熱勁唔勁？我諗住擺喺個芒隔離。

1080p 45-60fps，或畫質可以有進一步提升

我知，不過我會concern嘅係俾多成千銀但啲功能用唔哂嘅話絕對唔抵

姐係好似砌機，唔打機又唔係做開發，純粹用黎做文書or上YouTube 嘅話我唔會走去買張GTX 1080 囉

如果條友之後有計劃換4k mon嘅話咁就梗係買pro

我用左舊版 ps4 2年幾, 最近先換 pro, 都係用 1080p mon 打,
有部份 game 係 slim 機上行會窒. e.g. 人中之龍6, 用 pro 開左 boost mode 先順返

舊機 horizon 打左一半 , 換左 pro 再打埋後半, 除左畫面 detail 左少少, frame rate 高左手感都有分別, 打落感覺順手D

30fps同60fps分別好大
同埋loading 比起ps4快好
你用過之後就返唔到轉頭

換左 pro 一排, 風扇聲比初代靜好多, 同 slim 比就唔清楚

有冇巴打知?

一街都係貨

Thanks!

用pro玩過dark souls3返唔到轉頭，暢順太多，睇返30fps窒到想嘔

點解仲唔出4k hdr mon

有4k mon 反而想知係咪開咗4k就會冇60fps???

係，三千蚊機能邊做到4k 60fps

本身有PS4同4K電視，諗緊換唔換pro好

咁點取捨好 pc有ds
想買pro遲下玩nier同witcher
開60fps好定4k

你嗰部ps4 係舊版定slim？

nier同witcher 3都有pc版
仲可以上g2a買慳百幾蚊

有錢就pro

係就等ps10聽講可以同xbox連機

舊版Ps4玩仁王窒到pk
換左pro開埋動作模式 前所未有咁順
darksouls3都係 但係有d位都係會有小小窒
利申：冇4k mon

平玩4k (30fps) + 1080p (60fps) + 想玩獨佔 = ps4 pro
平玩1080p (30fps) + 想玩獨佔 = ps4

有錢 + 追求畫質 + 60fps以上 = pc

好想要ps4 pro

ps4啲遊戲啱哂我口味，早知部腦唔砌咁貴

其實問題永遠唔係邊部機好
而係你肯用幾多錢追求咩

巴打呢句最中肯

一張靚既顯卡貴過部pro

上youtube睇過啲比較片
哇屌佢部ps4慢過pro幾多

行到4k 60fps開埋特效既display卡要幾錢?

D人4撚夠k未
個撚個呢d日經dse出機post都問4k
個個都係話冇4K moon玩pro會唔會哂、slim好抵
既然你有哂答案你咪買slim囉
初代ps4夠冇4k都賣3180啦